元朗冇記者幫拖？

記者朋友有冇人係元朗

元朗癲咗

邊個敢而家入去
惡人谷嚟

記者都唔入 就冇人幫拖

記者第一個打

記者俾人打死都似

記者多數係西環 元朗果邊地大橫行多 就算跑都無咁快到

鄉黑唔撚洗同你講新聞自由
記者入去死硬

記者保護唔到市民

明唔明點解美國有槍權

元朗只有汽槍可以自保

得你有，牛屎牛冇嘅槍權？

冇驚察咩？？

拆牛屎佬全家祖填 倒屎倒尿落去